如果今晚利物浦贏曼城 希望杰寧公主可以同我出街

做左利迷咁多年 希望可以同杰寧公主出街一齊分享迷利點滴

Ching重口味

隻秋？

搭多個鍾志光比你三人行

贏咗都仲要希望，死咗佢算

利未贏 我無面見佢住

再搵間曼城主題餐廳 抽水抽到盡先好玩

我希望單對單

我地利記同曼城無咩怨恨 但會去熱刺餐廳

公主太靚 我驚襯唔起佢